呢三晚都淨訓得兩三粒鐘

終於有睡意，但又唔太想訓

人何苦要抱著清醒進睡

算多

我都試過 攰到傻 個人完全冇力

笑撚左今日冇笑過

喂屌 一鳩樣

total定每晚 失業定點

做運動 用盡啲體力

瞓啦柒頭

打多次飛機啦

屌，做咩抄我

goodnight

Emm... 每晚

湖仔hi. 忙緊asm, 未有時間

冰冰

喺屋企做

是呀

要朝早先訓到 點睇
而家好撚精神

做下運動好訓d

晚晚瞓唔到

點解，你搞咩

Thank you

唔洗返工？

以前失眠，瞓覺又發惡夢，唔知宜家係咪慣咗